收唔到確認email既check 垃圾郵件！

用plus vip code 用gmail開等左勁耐都冇，仲以為未整好

Btw, lihkg

唔該樓主

回覆快撚到痴線

自動去左垃圾email